“學暴爭議”徐穗珍，已從(G)I-DLE新音源中刪除

19日據採訪結果，Universe計劃除穗珍以外，以5人體制發售(G)I-DLE的Universe新音源＜Last Dance＞
Universe Music方面通過公告表示：“Universe Music最新音源＜Last Dance(Prod. GroovyRoom)＞已於今年2月完成了所有錄音、MV和各種附加內容的拍攝，計劃4月末公開。”
(cr naver)